<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MAIN>
    <NEWS>
        <IMG>news.svg</IMG>
        <INFO>
            <TITLE>
                Готовится к постановке
            </TITLE>
            <TEXT>
                В нашем театре начались репетиции спектакля «Я родился», где режиссёром–постановщиком является Заслуженный деятель искусств РБ Мацуев Григорий.
                «Я родился» — это постановка по мотивам рассказов Василия Шукшина, связанных единой идеей. Настоящая интрига ждет даже знатоков творчества писателя. Премьера спектакля заявлена на июнь.
            </TEXT>
        <INFO>
    </NEWS>
    <NEWS>
        <IMG>news.svg</IMG>
        <INFO>
            <TITLE>
                Премьера весны
            </TITLE>
            <TEXT>
                В Студенческом театре полным ходом идет подготовка к премьере спектакля «Важность серьёзности» по мотивам одноименной пьесы Дмитрия Гайкова в постановке режиссера театра Антона Москалева.
                Два британских джентльмена от скуки затевают игру в псевдонимы и под одним именем предлагают руку и сердце разным женщинам. Из-за нелепой шутки назревает серьезный скандал. Поймут ли мужчины «Важность серьёзности» в таких делах?…
            </TEXT>
        <INFO>
    </NEWS>
    <NEWS>
        <IMG>news.svg</IMG>
        <INFO>
            <TITLE>
                Премьера зимы
            </TITLE>
            <TEXT>
                Первая премьера года запланирована на февраль.
                17 февраля Студенческий порадует своих зрителей премьерой итальянской комедии «Свободная любовь» в постановке главного режиссера театра Александра Валуева.
            </TEXT>
        <INFO>
    </NEWS>
    <NEWS>
        <IMG>news.svg</IMG>
        <INFO>
            <TITLE>
                Новогодние представления
            </TITLE>
            <TEXT>
                Уважаемые зрители!
                Наступила зима, а с ней – веселое время Новогодних и Рождественских праздников, которые принято встречать всей семьей. Белорусский государственный студенческий театр приглашает маленьких зрителей и их родителей с 24 декабря по 8 января на Новогодние представления с участием Деда Мороза и Снегурочки. Напоминаем, что билеты  можно приобрести по номеру телофона(+375-29-166-48-68) и в театральных кассах города.
            </TEXT>
        <INFO>
    </NEWS>
    <NEWS>
        <IMG>news.svg</IMG>
        <INFO>
            <TITLE>
                Премьера осени
            </TITLE>
            <TEXT>
                Начались репеции спектакля «Последняя жертва» по одноимённой пьесе Алексея Адамовича. Режиссер-постановщик — Анастасия Терехова.
            </TEXT>
        <INFO>
    </NEWS>
</MAIN>